［請人post］- IT Field Technician （temporary）安裝hardware

有個role係手，睇下大家有冇興趣

Local media firm，主要工作係去全港各商舖安裝hardware同train 用戶使用有關system

工作經驗：IT backgroud，Prefer 1年經驗，但fresh grad都會考慮
工作時間：11am - 9pm （9 working hours 加 1 hour lunch）
合約：3-6個月

歡迎各IT fresh grad未搵到工可以做住先

details 請 pm我！

樓主教左我點pm你先🤔

10 hours

pmed

3-6個月合約
用完即棄